[I/A] World Flipper 彈射世界 (68) 養草期

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
【呢隻鬼頭是必須的】

1.最理想係暗波+貫叔+牛角+雷狐+科學+雷龍+鬼頭先好開局
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.風癌已接近壽終正寢，請轉玩雷屬/木宗4
4.光屬起手必要(光黑肉+光盾+聖誕光奶), 少咁一隻都好難玩
5.雷奶係百搭角,基本上有雷奶+任何五星都可以開
6.水屬唔同人比嘅話係最強屬

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶
5.開場叫人CARRY

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

求場

去武漢搵啦

你都爆機，仲咁勤力？

親，來吧，今天有新鮮活雞

13年時影的,日落睇到入黑

求廢龍最後沖廁

冇野做咪R場

你出雞開都未必有人出豉油

尊重下廢龍

lisaqueen係邊個

我爆水刷的

好比面佢了

其他BOSS都未爆過水刷

行樓梯行到仆街

ベルが光る→押す→満員です
自分でたてる→募集する→誰も来ない

呢個我都想知點解 公平咩

有無人知IG 有無得睇last seen?

呢度好少人玩火隊

凍到仆街
之後行返落去唔知咩SHOP食PIZZA

成日都係咁 可能係bug

cy先知

我主打火隊的

只係未用過

ME

暗上
495859

佢地對PIZZA真係堅撚持到一個點
個次去左間地道古舊PIZZA店 一定要一個人叫一個PIZZA 都算啦
仲要每個人送一大盤SALAD
個老板迫鳩我地食撚哂個SALAD 先肯出PIZZA比我
後尾好辛苦食哂佢仲笑笑口比個GOOD我
我懷疑佢玩鳩我

火PF 已READY

有

M冇火奶係咪玩唔到？

大神求教
最多以後唔話你貼少一張圖

係我

我得呢d.係咪可以放棄？

唔係PF隊
用3星男 + 雷奶夠做

火PF 鐵腳

lisa, jennie, jisoo, rose, blackpink, blink之類都係我

係唔中佢同海盜女

唔玩PF其實佢都唔一定要入姐

少年，你太年輕了

大蛇 068856

唔會玩唔到
最多打得慢d

海盜女我只用黎爆蟹BREAK

Pf好似爆發好勁

Setting->Privacy->Activity status

你咪有火奶囉

係

有絆槍既話全崩2MIN

花式晒命

唔係仲有一隻白色頭髮嫁咩？

有老婆都咁變態睇人last seen

唔該哂
不過屌佢老母睇唔到精準時間既
正一豬閪百格

玩咩，個個都有

對方唔開 你睇唔到

不要提了
依幾日鬧大交 今朝啖下未下又駁嘴 再加碼鬧撚到佢仆街
依加FIND MY FD又唔見左 , WTSAPP又成粒鐘無ON過
怕佢做傻事

我可以點開火隊？

火得3隻奶
新年呢隻 3星男人 仲有1隻1星打返黎

玩咩路線先

我個人主打火龍技傷

我玩到？

火龍改勁左都係繼續空炮

M佐倉 鬼頭 火巫
U火龍 猫頭 光盾

今日單抽鬼頭
利申 突爆左

1月10日 12時に、メインクエストを「7章 衰亡の箱庭 8-1」まで追加いたしました！
ストーリーの続きをお楽しみください。

又出2關主線撚狗

武器係？

之前仲教我振夫綱
人地ig無開你都係睇唔到

アップデート準備のため、下記期間に深夜メンテナンスを行います。
メンテナンス中はゲームをプレイすることができなくなりますこと、あらかじめご了承ください。

■メンテナンス実施期間
2020年1月14日 1:00 ～ 2020年1月14日 5:00

睇到ACTIVATED TODAY囉
唔係睇唔到丫

以為你想睇幾多分鐘過d女人會扭計啫係打得未夠教得未夠好 搵到佢之後大巴大巴車佢埋牆

係咪準備全世界VPN都block哂

M佐倉(絆槍) 鬼頭(百鬼) 火巫(爪牙)
U火龍 猫頭 光盾

絆搶得你有

準備15號活動姐

15號開火超

崩劍頂住先

搬咗去日本了

E巴再send信屌營運未
超boss睇黎得新武器換
冇素冇mana加

15號我要見到WF得返水隊T0！

btw超級睇黎有新幣，又有得肝

2020年1月15日 12:00からボスバトルにて「ルインゴーレム超級」の追加が決定いたしました！

高難易度の「ルインゴーレム」を討伐して強力な装備を手に入れましょう！

我係想睇幾分鐘前呀
咁IG只係睇到TODAY者

我要裝夠

好似好撚勁

所謂新手活動 得3關

TVCM記念イベントとして「奇跡のゴールデン生首」の開催が決定いたしました！
このイベントは3つのバトルクエストを追加します。

誰でも簡単に楽しめる内容のクエストをクリアすることで、
TVCMに登場する斗和キセキを仲間にすることができます。

■クエスト開催期間
2020年1月15日 12:00 ～ 2020年2月15日 11:59

又開一個月

DKLM

50石一關，加埋1抽

係30石

爸爸話見係新手，豪多20俾你

咁似last idea
第1個合作活動又係同d virtual youtube搞

3種新武器
拳應該係強化PF
槍同杖唔知玩咩呢

好過LI

至少有實在既角色送

唔係飛機裝ONLY

想睇唔係水隊就無份打

睇樣估唔到WOR

好似而家個太古盾+PF

係

鬼頭入場不能

水隊點砌

水毒+是但2隻水
U 是但3隻

水毒絆左未

有無水隊推介

水毒 無敵雞 水奶
風奶 光奶 火奶

今次應該到3星水龍威返次

無敵雞

鬼佬表示, pizza梗係一個人食一個先夠
食幾塊仔你唔好去死, 學咩人食pizza
pizza唔健康送埋個salad你等你有屎屙仲嘈

原來貓B係FF POST度比人狙到上TOIPC

咪玩火pf啦，火暗貫幾勁

所有格鬥貫PF都好撚勁

點玩呀

射空炮咪爽囉, 爽完唔洗抹

貓頭係邊隻?
唔落貫叔都用絆槍?

格鬥貫pf 有冇片望下，冇睇過

升爆3星黑龍實無死

係佛心baba送幾十石

迫你用果隻野坦傷

新手event都成個月

唔通係7星鬼頭之後下一隻7星?

槍依家係咪好似把把都係玩貫通?

戇鳩，屌你老母兩日可以auto過崩壞都叫做新手

好似剩係升過一隻

會唔會磨到電話無電

有道理
咁OUT 光盾入貫叔

講到人人有絆槍咁 點gun

正常係睇到幾多分鐘 show today 可能係好多個鐘之前

定係進撚左隻遊戲佢放入暗龍刀隊算

其實金剛奶3技都勁 弱體加火耐
水限 金剛 龍
水舞 未知 鬼頭得唔得

定係 水限 水舞 龍
大大力 4星水奶 鬼頭

有MULTIBALL的........................................

上級都有4-500萬血

超級黎講...

Diu絆槍，告辭

竟然
正路槍同杖應該係貫通同技傷
不過已經好多貫通武, 又有天羽羽又有絆槍, 唔通火超級新武既槍就係玩multiball

都係雷龍秒啦

真係唔識組水，剩係知太痛落水龍u光盾。。。

唔好再比佢秒到，想玩下隻game

技傷好難活用到絆槍

但PF隊就好FIT

大家都好消極咁組水磨隊

LM睇3牛波NO CHAIN硬秒

點解技傷難活用，佐倉不嬲u暗叔

暗上 226407

想睇佢比人秒

各位記得練三星水龍

技傷加成同普攻加成，攪清楚未?

砌撚完隊
發現武藤遊戲未改
差3turn死撚左

最大火力LEADER一定要有ムラクモ份 (1U OR 1M)

貫叔反而冇咩所謂,我唔會放1MU
是但搵隻有貫既角放 23MU都得

其他 鬼頭猫頭光盾又鐵腳

只剩返一個自由位

仲要考慮埋3隻入場要開到技
珠/武配搭

所以好撚難玩

如果DEBUFF同DOWN唔同
應該秒唔到

Up乜

當然你唔追求最大DMG 同要入場開技既話

上面推字你當廢UP OK

無鬼頭都可以當廢up

PF 可以冇鬼頭

睇親片入去auto 制無開已經唔想睇

隻game 唔auto先好玩

難關唔auto 首推ok
唔auto 刷coins 不了

中意咩都AUTO 應該玩LASTIDEA

ONLY AUTO既驚

有無巴打都入唔到GAME?

死靈: auto

其實佢auto改好少少PF就會好勁
依家pf成日auto打空氣
睇落去仲好似故意miss咁

表演最長乜都打唔中ge騰空時間

轉vpn server

係 所以下次出火超級都輕鬆auto到既可以執笠

隻王企緊中間
Auto就最鐘意彈最左同最右
飛到頂U turn係另一邊盡頭跌返落黎
跌緊落黎個時係個dash唔中王既位dash一下滯空多一秒
最後跌返落Flipper pf reset

成個過程戲劇性到呢
不過射擊冇咁痛苦 彈個下已經出左界

有係手足今晚可以帶打廢龍 半新手但打唔贏 今晚最黎最後衝刺

Ebra教我邊隊唔auto最好玩

一定係故意, 仲成日跌落底扣血

イベント「降臨討伐 黒雷の廃竜」は1月10日 11:59に終了します。

仲有咩

真係唔追加
狗到

其實只是christmas 個量太少

水毒出頭天

睇錯以為今晚12點 無了無了

水毒放頭
再放隻水龍坦
有血有抗
打火打足三十分鐘不是夢

來自星星的你有時差

有種水隊勁左嘅錯覺

可以打得慢到無限回體

睇片就貫pf sure

timeup gameover 又唔扣體

無限玩

本來準備升水毒
打開資料一望
男
即時打消念頭

觀念正確

貓勞仁生

仲咁得閒上連登

無問題

9玩一下火PF

唔係講笑

點

1下秒撚左風70白虎

睇睇下
張圖好撚有大6新年祝賀招牌個D FEEL..

超級登場呢4隻字好7...

陣呢

收到風

12月FEVER
1月PF
2月MULTIBALL

都係個幾隻

屌你老母 大陸驚黎嘅喂

cy baba奶共

有冇pf 高手係到

遊戲配幻十郎定雙隊長好
幻十郎好多sb

應該係你枝絆槍唔講得笑

絆武換邊把好？

Both

y not both

武O遊X 原來又去左旅行

得我未換到絆武

好耐冇見佢9UP了

1日1絆其實唔難

你扑左佢嘛

仲玩

去武漢危險D
定係好似佢咁次次旅行都去CALL G 玩NURU 危險D?

信唔信超級入面三件裝得一件有用

武漢遊戲

去武漢call ...

拳係易D BREAKDOWN拳
槍係MULTIBALL+200%槍
劍係+火耐性劍

我迷失在.* 這場_×°武漢遊戲

槍超勁

識佢大半年 去咗5次旅行 只係你地死都唔信佢係太子爺

我冇講過野 咪尾

佢岩岩send左係遊艇拍既片比我 好似去左日本

有咩心得

吹雞打撚死你

今次係成船都係MODEL
定係成船都係學生妹?

GOOGLE SEARCH都一車車
除非除褲玩WF影張相比你
咁就信係佢本人

聽講下星期槍idea

ACC已賣

真咩

畀你個名佢啦

開未

冇人開場了

求場

乜9都打

假協力球隊 武器3轉籠手

予測

只供參考

今次火隊仲唔掘起

D彈彈波真係R痕...

其實3m係鬼頭 不過我冇

彈彈波都算SKILL DMG?

砌完都忍唔住笑

爆炸波就計

淨玩火隊既我
表示好興奮

成船都係依薰都

PF 你會點砌

發覺M 唔放火龍剛盾既話

唔好話LV3

LV2都有困難

就執先兆
好事

佢頭先sd錄音俾我 得女聲同水聲
仲要唔似係海水浪聲

HEHE圖不用分享

留返你自己J OK

邊個係KK

幫手問下油氣請唔請工人 每月一次全費7日外國旅行就夠

識自己去廁所

239931 大蛇

識唔識自己散步

M波平均一下600傷
依家每50% M球大約多300傷
隊長技+4星攻槍突滿=250%=2100一下
假如枝槍真係200%
我地就會有450%=3300一下
M波既回合仲未結束
唔好忘記main可以裝三粒珠
200%既一半即係100%
100%*3裝落去就係750%
各位觀眾 每粒M波可以撞5100
再起用哂所有M波角色
場上十二粒M波撞到隻王on99都似

戰爭比的是數量啊! 大哥

搞咁多野都係比唔上一隻角色既炸彈波

都ok架 火女忍炸彈一粒都有30k傷

好多中文字
但一句都睇唔明

你想講咩其實?

識

屌你老母FF完一大輪都係咁撚廢

好想抽正月水

協力三隊雷龍照秒
三雷龍秒唔到既話, 水隊打都未必夠打baba夠唔夠薑玩

水隊廢？！
協力球砌完7000戰我都唔敢拎出黎打上級啊

M波個基本體質太差 點加攻都唔會勁得去邊

M炸彈就可能勁

無人

炸彈+技傷

即係光fever隕石

即係唔撚關事

火限招禮物計唔計召喚物

計又點 飛岀街

DOWN 唔到+麻唔到的雷龍是廢的

冇絆槍都咁撚樣

有得彈嘅先叫協力球

用邊個app至可以唔洗vpn就玩到

邊個係CLAS

竟然有反VPN既APP

你諗法咁得意
想搵個app 唔開vpn 就玩到
咪直接用個vpn app 開vpn 再玩

冇装野

M波槍1突

炸彈食到

食到 咁樣條式應該有攻擊力 技傷 同埋協力球傷相乘

無新火4星

仲有雷限4星風起了

火我係冇火聖誕

企到時間到會消失個堆除左人多撞下弱點 根本笑話黎

即係咁？

我冇抽到籠手
冇down r丁丁

CLS

討論彈彈波...

得罪你啊而家？

火炸彈呢main角

無野做咪FF下

都話光fever隕石囉

等睇唔洗升水隊都秒到火超級

原來黑肉都有彈彈波>

我都係用過先知

咩事都好

水アリス升定先

我都係絆左先知

但未用過

卡住喺度入唔到game
求解

做水版宗4朗
水角剩係升左無敵同水毒
又抽唔到水奶

轉其他VPN／轉地區好似係

水毒會赢

水渾身 140%其實真係幾撚勁

其實佢U雷龍都可以好撚勁

但冇人討論

前幾日都仲入到
琴日之後就入唔到

我頭先都入唔到
之後要轉其他地區先得

但80%HP好難KEEP住
btw水屬係原罪

其實VPND 地區應該任簡

點解冇人肯試轉黎TRYTRY

堅持用5.36既日本

光盾應該都有位入

佢死先你就唔會死

絆左

水黑肉呢

冇光盾 又冇水奶 玩唔到

都係打火啫
頂著先

抽唔到

呢隻好野黎

協力波槍突滿 勁過光fever 4星槍少少咁囉

大家都好消極 打算磨

磨=耐玩

放渾身應該都ok既

主要係唔知隻野幾大力

下次活動出左boss一黎二十個弱點
協力波即刻變人權

出件裝 彈射次數+fever 或者技能槽就差唔多
不過火崩已經畀人nerf過 機會好微

一人一隻無敵雞已OK
U佢去暗MARIANNE到

ABC三入場輪流開2次
TOTAL開晒6次後

A既SG又儲返滿又可開1次
A>B>C
LOOP
=無限無敵

唔爆弱點無傷害 秒隊呀啦

海賊女一壓就爆9晒

協力球唔會消失 可以補血
計場上協力球總數加攻 咁就差唔多

補到血
只係血太少一個大範圍普攻就殘血or死埋

其實想知debuff耐性同down耐性會有幾大影響多d
佢吹到好大 話今次超級勁過廢龍 hp同攻又大up

火果隻有加協力球hp

如果CY唔係ON9既話

1.DOWN耐性最少入場一段內唔會DOWN,就算4CHAIN都係扣血ONLY
2.DEBUFF耐性應該唔可以用女巫個D 去清佢BUFF,要等時間過/打到一定血佢會自己消失

Cy唔似on9 咩

一賣左LI就抽到

Last Idea又贏

水隊無水龍 用3奶夠唔夠頂 新超級火

15號先出既野

咩料都未知

點答你清

鬼知咩
又未出 又冇人係cy到做

可以玩水技傷隊了

呢頭話想要
轉個頭就抽到

火超你仆街了

LISA唔打了?

15日に追加イベントだけども、新規ガチャワンチャン

下星期有機新水POOL

新水毒

水毒/水盾/水奶 PU ONLY

隻驚係咪諗住一世唔出普池5星

幾時暗POOL 屌

有關遊戲既內容展開,請原諒我未能告知

出光超既時候

屌佢老母真係好撚on9
全撚部都係限角 成撚個月都未有隻普池5星
on撚9cy

想抽都唔敢抽

1日1池我都冇咁嬲
on9cy

真係無腦架喎 是但畫隻靚既差唔多技 就賺到錢架啦 都唔賺

隻驚1個月姐

咁快出一車定常野又會比吊

佢而家都係出節日限定
好正常姐...

問題係冇得揀

你想簡咩野

非限池

聖誕新年唔出限定POOL應該比人吊得仲金

係咪要組水隊 有冇一拳水隊

你意思佢冇分返開節日POOL

拉低左定常個D 的中率得0.2%

係 我唔想咁易中限定

我估一拳唔到

呢個的確係問題
下星期1吊先

如果冇2隻正月限係到
正常應該有0.4-0.5%一隻

咁兩拳

咁三拳

毒死佢為止

求場
乜9都打

貓頭鷹？

SURE

登入卡死咗5.36%，點做好？

Wait

定4chain乜都秒

長期連開就諗住用到算
點知突然5.36

可唔可以置頂

twitter 見到會有個 VTuber 合作 ...

264943 暗上

no need chain

玩光fever玩到憂鬱

有咩好玩

不死身

我得光f同光劍隊，冇其他了

有鬼頭可考慮玩光技傷

有圖？

Mムラクモ 猫頭 鬼頭
Uエリヤ 光盾 金奶

You weak

點WEAK

Do it
Just do it

M個隻咩黎？

暗上 419481

呢條光技傷好撚大力

我都用緊刷暗上

打極都冇佢唉

你開得太少大蛇

武器呢？

我打到9999銀COIN先出得2隻

1場當你20銀
平均打500場出一隻

平有平玩
貴有貴玩

你想點玩

平民。0課

其實絆槍都係0課武

金奶姐係？

495499 大蛇

水3星

非必要,但佢多BUFF,光エリヤ越多BUFF越大力

所以有佢同光盾會好勁

係咪要狂突破角色先有？

唔記得邊隻驚
好似岩岩出既第一個聖誕係無聖誕限定
不過有新角新活動玩, 大家都照玩得開開心心

full

yes

532622

然後因為貫通絆太勁
我地決定nerf到佢只可以用十次

465404

Mムラクモ(雷劍,浮珠) 猫頭(浮武,浮珠) 鬼頭(浮武,浮珠)
U光エリヤ 男主 光盾

冇書/書珠既話要男主差電
算平民

琴晚開始玩 20抽
想問咁組隊有冇問題？需要重抽嗎？

仲有新人入坑

沒聖誕女僕你會好痛苦

點解唔買AC

真
去TB 20蚊買 #1個ACC

姐係買ac好過？

無7星點開

收到風 武O遊X 去左佢爸爸其中一島渡假

買ac都未必有
火隊要兩火限
除非你打算主打pf唔auto先唔駛女僕

俾你齊角都好
滿技之前痛苦到你死
唔建議玩火自殺

如果買ac買#1帳？
有冇角色相可以睇因岩入坑覺得隻game幾好玩

Hi

食物呢

lm

ベルセティア＋シャスス＋ミノ＋ルナール＋ヴェロン＋ラムス

雷龍鬼頭卡蘿暗叔 萬能角
之後再睇下想玩咩屬

成日貼搞到d人肚餓去食野真係好咩

傻啦緊係好

滿技基本野黎

其他屬就真係基本
你發現隊野好用自然會升滿
火係途中升到你懷疑人生
痛苦過供樓

「ワールドフリッパー」現環境で
「マルチワンパンのために」
とりあえず育てておいた方がいいキャラリスト
・ラムス
・光エリヤ
・ソウシロウ

・シャスス
・アルク
・シラノ

・ポジ―ト
・ディア
・ムラクモ

持っておきたい（育成不要）キャラ
・アゼル
・ジェイク
#ワーフリ
#ワールドフリッパー

痛苦過供樓

咁要重刷暗叔同黑妹

認真
刷到#1個6隻都齊應該難到仆街

男主突滿左

直接淘個啦仲刷

唔想比4星凸佢

刷到火超完撚埋都未開得驚

官方疑似開始鎖帳號了

又黎料
又忽上腦

FROM BAHA

好似話係純登入領獎既石號先殺

冇用外掛,開垃圾ACC拎下LOGIN BONUS
都要BAM?

屌佢次次入親都要唔同國家VPN係想點撚樣
琴晚就美國先入到, 依家就新加坡先入到

我都係第一次見有個營運係隻驚就死既時候
加多一腳踢死自己

姐係到底係依個時候封實d個ip有乜撚野用

佢話係咁多石頭號之中得一個中招
所以原因不明

日本仔係封閉d

棋靈王

封閉還封閉
Ban埋VPN IP Address 連Youtube都冇咁好氣做
佢係到做乜撚

封外國ip
好多日本遊戲都只係做個樣
Vpn ip唔會搞

依隻真係第一次見

050352 大蛇

股市大師
今日個走勢點

呢隻GAME特別多驚喜

石頭號都ban

15號前有望跌穿200

Vpn仲未上到喎 又搞啲咩出嚟

手遊Game界榜樣，玩9玩家

想問一句 依加無得玩了?

玩到
轉vpn server

琴日開始都未搞掂

咩未搞掂
佢依家係ban左你個vpn阿

測試VPN功力嘅時間

求埸

我日本5.36了
而家去咗馬來西亞

Nord 日本ser無問題 百9幾個ser一個唔得試第二個

呢條友日日都出埋啲廢片

你負皮左

仲有人5.36

武O遊X 每一個鐘就上一次水幹我老師

咪入去啦
負皮都幫左佢+點擊數

持っておきたい（育成不要）キャラ
呢句咩意思

其實佢係咪戇撚鳩 我懷疑佢開始check ip浮動得太犀利嗰啲人 然後就一鑊熟

難得咁多人支持隻game 佢偏要去做埋啲戇鳩野 做乜撚嘢姐cy

袋著先 但唔練

本身我都好冷靜 琴日封大量VPN我都算 而家仲話開始ban ac?火都嚟

打剩少少又話no need
冇乜說服力咁囉

好似唔只日日唔同
係上下昼已經唔同

畀d屎你食
後尾畀d白飯你咪會感恩囉

特登的

CY隻隻驚一開頭硬係要柒下柒下搞臭先
之後先升返

試9邊D acc ip 一日內異常變更
再秋後算帳

放半年 半年後新玩嘅就會覺得隻驚幾撚正

Open vpn keep住玩到

的確係keep住玩到 不過每日不停轉IP都唔係辦法 都係要買VPN穩陣啲

我暫時同一個ip未轉過

咁強

我都係

你哋係咪揀時間長嗰啲

是但揀

有冇人真係比人ban左先依家
台仔成日鳩up

我記得以前有GAME台仔扮比人誤BAM 最後比人發現係用外掛

呢隻game個營運係咪有反社會人格

LI

有驚畀你免費下載仲想點
未封晒你vpn應該要感恩啦

到底隻驚一個玩家要用幾多流量先搞到封咁勁

喊出黎 等撚左半個鐘都冇車

退到未

拎黎睇片 睇ig 會加快斷
純拎黎打wf用量其實好少
簡單講就係唔係打機記得手動閂

個營運其實真係好撚癲，除咗開ser嗰兩星期叫似返個人樣，打後全部時間都係度同我地展示緊一個遊戲嘅下限可以有幾低，不斷撚鳩人，真係好撚恐怖

eq再高都忍唔到

冇感覺

加上本身玩跑online個人已經嬲緊 屌佢老母戲谷，宜家仲要多多個cy

戲谷...邊有得比

咁cy baba肯定點都好過黑谷好多

依加仲多唔多乳鴿玩跑?

咩叫乳鴿

頭一年嘅跑好玩 跟住都係屎

2020仲跑online

跑06-09年係最好玩 但12年開始就已經 （雖然到我依然死守同課金

07年玩家表示死守

紅燒乳鴿，簡稱燒乳鴿，是中國廣東的著名粵菜。乳鴿是指未成年的鴿子，其肉質較成年鴿子幼嫰，所以常被用作食材。燒乳鴿與燒鵝或燒鴨的不同之處，是燒乳鴿並不是用爐火烤製，而是以高溫的食油炸熟。乳鴿會先以滷水醃製入味，然後放入滾油炸熟，再把炸熟後的乳鴿掛起風乾，不但可令乳鴿保持表皮香脆，也可有助排出多餘的油分。由於燒乳鴿皮脆肉嫩，所以受到不少人的喜愛。燒乳鴿營養豐富，但脂肪含量較高，不宜進食過量[1]。

ok多謝你

我應該都係06-07果陣玩

脂肪含量較高

歡迎隨時返嚟

用鹽醃好正

約炮驚黎下話

求示範

當年好多OLG都有好多乳鴿
唔知依加仲有無呢?
諗諗下對上一隻識到乳鴿既驚係幻想神域

未成年的鴿子

不了 要死守WF

死守wf 基本啦 宜家有冇場

仲有野刷咩

純粹求其搵嘢打下

CY係咪唔記得左隻game?

返去用分身開畀你

連體都開始唔想清

草草埋埋成2萬石 隨時變老破

thx米巴

有冇咁多

唔係我忍到 係啲池真係唔吸引

又係嘅 不過真係想要水嗰隻

其實唔多 2萬石隨時都係抽垃圾

其實唔多 新年pool抽下抽下都用左萬8石
仲要唔中限

今朝有個歐洲人單抽就中

是但了 等佢升值or老破

分分鐘返到都十點

我參與下就算

叫佢俾番我

想水隊有新卡玩

我2單抽中晒2限

卡左係登入5.36%

執左

我都係 搞唔掂

結束營運

用openvpn

Vpn儲備不足既玩家沒資格玩我大WF

低端人口

重回爸爸懷抱

唔知大家需要打啲咩咁呢

好多boss coin 23 號完d 料都未清晒

一念起呢隻game,個心有種唔知咩感覺。

5.36%
棄驚了樣樣都ban

openVPN唔得?

恨鐵不成鋼

我都好耐冇試過放咁多心機落一隻手機game度呢隻真係好難得

114548 NEED 2CHAIN

wait

464729

屌你老母MANA貓

點解唔夠力呢

我以為你淨係需要chain

唔係BO 乜宗4郎咁撚R丁架咩

正常應該夠力

係咪我AUTO佢太快開 未DOWN

係掛

我都仰，不過總係好似比開發團體係背後笑9我地咁（你睇吓佢地幾on9)

頭先得一千K

你試下換返貓

真係冇力嘅

唉屌 冇鬼頭
唔撚玩

原來係咁

你秒 我唔撚想做人

慘

好巴打乖

仆街原來用錯隻豬 應該係呢隻先啱

唔打住

好

打多350銀幣就換完暗

新活動 VTUBER COMBO

新難度睇黎有新武器

341570 大蛇

478243

咩叫vtuber

虛擬管道者

第5代水喉佬

「VTuber」指的是利用三次元電腦圖像（three-dimensional computer graphics，3DCG）製作出3D動畫角色，再幫這個動畫角色在YouTube上開個人專屬頻道，讓它成為「虛擬YouTuber」（バーチャルユーチューバー，virtual YouTuber）。

攻起

係咪類似之前嗰個ai youtuber 咁

有冇聽過22/7

冇

第10本

聽過721

仲有2000石 抽埋啦

雷書用好少其實

40書就多多唔夠

光fever好細力

咁光渾身呢

好大力

就係想抽40 得2本

215091 白虎妹

仲有機會

有冇同人本作者介紹

要咩type

唔要觸手玩屎ntr

[可能wow 左]其實火巨兩件武個description 係咪一路都打錯屬

扶他?

再求

錯咩

火角加風屬耐性

quote錯

武田弘光
笹森トモエ
kakao
智弘カイ
小島紗
八尋ぽち
ぐすたふ
オクモト悠太
篠塚裕志
愛上陸
ぽち小屋
サイクロン
ぷよちゃ

我load左一陣... 咩TYPE黎

大蛇岩唔岩 233016

睇住先 呢啲都係我平時睇開

睇錯以為風屬攻擊力+ 柒左 sorry

刷唔到天秤

營運直情想執左隻驚
不過仲有人玩緊有營收, 營運打工仔無權執柒
唯有撚鳩到你地唔玩

點可以漏咗純愛大師 朝凪

畫風太幼女唔啱我睇

有咩好睇?

唔駛15號前
聽朝就可能跳穿200
依家198

仲有冇

097739

283949

爆體都唔想開game 笑死
唔撚敢用免費vpn

d名

想要真實系 或者 自拍呢
(唔要大特寫 都唔要唔露面)

繼續跌
喱期搞鳩vpn,好多人棄驚

正😂

求下蟹

睇緊幾日
就係睇完虎之穴2019個po

你用mana猫都ok

睇下邊個堅持到最後

每日15石死守 吹咩

火龍

我無
無堅持既資格

水毒

點樣呀

小路都冇

利申手機長開500頁exhentai

彩社長又冇

如月群真

第三張好似幾正

mac&cheeseball

Mac&cheese 真係人間極品

如月幾時會比Fbi openup

再嘈我J多次卡叔本配種play添牙

有冇睇琴日比你個個

係咪俾老友屌咗自己條女個本野個畫師
好撚垃圾
依個年頭想搵d高質NTR都冇

劇情黎講呢本勁深刻

係
無啦啦拉人條女黎「你都一齊做丫」
然後男主on99睇住自己條女俾人屌
On99

本身係睇左真人版先

WF告急
CY需要你們的一票

女主好開心

睇返橘家囉屌

唉 睇到我呆撚左

真人版啲女好撚柒

睇NTR 4個LEVEL

一，代自己入受害者
二，當自己係上帝視角
三，代自己入黃毛
四，最高境界，代自己入條女到

當你代入條女到發現完全唔撚啱logic
代表套野係垃撚圾

呢套還可以喎
記得好似係油器王介紹

臭雞

排序應該係2314

之前有個version係一個豬閪 一個普通樣 睇到鳩都縮

1324

好鍾意睇呢條友畫嘅古蘭同卡蘿

死gay佬

究竟佢兩條友企係度等乜鳩 望乜春野

終於淘左個帳號 12蚊
參考網上面教學整左隊暗隊
新手一問算唔算齊？

2020喇 仲玩wf

求更多
點解Q住手行就要面紅
好其待點解會點搵個接合點去
做愛

真望乜春野

1999
其待點樣去搵個接合點去做愛先岩

19999999我讀左幾次

而家好多人退坑？

屌 實係on99咁企係度睇佢地兩個扑野啦
屌 實係喺兩個fd面前玩飛機杯 又揸波又戴套啦

冇退 種緊草囉
傾h漫傾野食咁囉

巴打代入咩角色

你地講咗咁耐
圖又貼得幾張
最重要果樣野呢

佢似係個光頭仔 屌緊2條友企係度

咩叫種草？

姐係個男豬係望乜春野

一開始代入男主 旁觀下先 心痛下先 跟住代入男主老友
跟住是撚但 邊個屌條臭雞就代邊個 最尾代入型男3p 爽

代入條女好似仲爽喎

我諗呢個po本身有玩嘅應該退咗7-8成了

大麻草

代入唔到...

好渣…

草下錢同石

幻想屙屎個快感得唔得

草絆

話時話第一本睇嘅Ntr本我最記得係ntr^2

???? 講緊乜嘢

咩黎

無望菜志

畀mk屌⋯⋯

竟然
仲諗住長玩

慢慢啦 長玩長有

營運幾時先會受上帝感召改好隻驚

FEEL到隻GAME過兩個月變神GAME

55

日本境內神game

我有信心

佢咁撚樣封vpn已經唔關佢改唔改好同俾唔俾時間佢事

我用返之前個vpn又玩到

好似唔係封VPN 似Bug

冇封啊

咁我繼續邊屌邊hea玩

我而家都係咁

我用囉鳩轉左一次就得

農野黎講都係gbf好玩啲

好悶 又瞓唔著 玩多次異度神劍2算

都係求其打哂落PU/大蛇度 熄驚 上黎9UP

尼亞真係好正

167116 蟹上

-1

入個驚都難

原來C97已經有本

幻幻本

計埋可憐劍
呢隻驚P站多人畫嘅都係獸人同蘿
暗大波都少

有菇、鼬同貓頭鷹未？

差幾多隻挑戰到真點ab鬼頭？

原來Alice都幾勁

429977 大蛇三場

貓有
我想睇下雷龍

水隊長？

開game就已經勁
係無人玩水隊無人討論

金身80% 不了

雷龍圖 早幾日咪貼咗
太重口唔想貼

巧正

未試過覺得蘿莉咁正

相比我地隻老鼠

玩開水隊嘅我表示仲未抽到

我3隻水5星齊都無
雷隊 鬼頭抽到100lv 都無科學家

想拎個ass黎做wallpaper

我用黎打崩佢成日無80%血，m2 m3就有

打崩我用水毒

落左水毒就好慢

10幾分鐘is ok

好似5,6分鐘

水毒做leader

好柒慢，頂唔順

DKLM又係抽到齊限都冇三星雷奶

抽唔到雷奶好笑啲定抽唔到鬼頭好笑啲

正
依本高質
我第時大個一家做科學老師

蘿莉＝正
利申非蘿莉控

有冇人卡住左入唔到game

好矛盾

就係因為呢本我先唔睇ntr

有咩矛盾
A=B不等於B=A

即係真係要搵

睇橘家啦 長j不厭

你用錯邏輯符號

P^Q (有P就有Q)
不等於
Q^P (有Q就有P)

NTR個人喜好分級

Cheating類＞催眠類＞醉酒/睡姦＞母豬類＞＞威脅類＞＞＞＞＞＞＞＞＞弱智類＝Bitch類

是但
最撚憎DM
科野我拎C

咩係cheating類

外遇
女主自己仆出去個d

同意，我聖誕15000石唔中光狐

睇我個名都知

我淨係av睇ntr
本要睇純愛

弱智系依幾年好多
意思係
畫師弱智
畫師當人弱智
女主弱智
受害者弱智
只要達到上面任何一項成本野都係垃圾

同bitch點分
要呃男主扮上菜?

傾返食物ok? 我未夠18 唔睇得

Bitch係個d男女老幼都上得，同受害人個關係1999

Cheating係
女主有穩定生活，正常人
女主想試下
女主老公唔理佢
黃毛條丁大過自己伴侶
食過返尋味
意外上錯/意外俾人上
ETC

本 除非畫風好我skip純愛
專揀老強零肉睇

咁讀者弱智呢

哦
我叫開 墮落系

咁得你先知

買完先問點組？

on9 揀任何本都要畫風行先

屌你老母

又唔一定墮落
墮落係母豬系

想知咩係cheating系去X變到search一本叫Remind既商業本，最近既，幾好睇

原來ntr都咁撚博大精深

可摸耳俾link

我最鍾意睇條女唔識咩係仆野俾人呃既劇情

我真係就快俾人塔

呢兩日開唔到game, load到去5.36%就停咗，有無人同我一樣情況？

利申：已開VPN，WiFi/ Network 都係

隻驚受歡迎先多同人本

fbi

頭1個月好多圖架

水alice背水得一隊，好似無其他更強組合

沒劇情 沒人設 你營收幾多都會少
pad monster strike依d

呃人仆野其實最好丁個本唔係蘿黎
係艦娘個利根
我丁能到出血

唔得，我要升火隊！

試下唔好用死一個VPN
一個唔得試兩個

你可以選擇 追舊post搵答案
或者 自己逐個試

無科學家+1

無link 都俾個黎名

作者名

無靖明呀，appmedia介紹佢打崩

Link就一定有
不過要搵
個chrome tab要d時間

進階玩家

有本FBI啲既
Link就唔俾了
Search 300en 應該就有

加入閱讀列表先

ching呢隻暗屬

今晚先睇
bookmark 個keyword先

300en仲有動畫

FBI is coming啊

用學校wifi down FBI 驚都係咁

唔係火老鼠咩？

squeeze candy heaven いちはや

我提議推多d蘿莉本

FBI叔叔
係依個人了

我唔想做Llc啊

都話
鍾意蘿莉同蘿莉控冇關

單純因為咸濕

我射面幾廣
所以真係唔係

明嘅

我係咪入錯po

係

又有咩所謂

老鼠好正 但我唔係lic

有張畫到老鼠好大波

上返182
咩事

新活動
Aren’t you thankful?

想問做U位既角色係咪隊長技同第3招被動都唔駛升，有多餘石先升？

爆石打了

覺醒自動升隊長技
3技睇情況 但一般都係升滿
仲有個係技黎 所以都係要升
另外覺醒會加攻加血

拎鬼頭黎講
唔升技=加唔足隊長30%
唔升3技=開場冇100%

求更多彩色的成人的圖片

ラナー

呢隻都幾撚勁

每日常駐素材關就叫新活動

刷你就刷 仲嫌?

冇石點刷

屌 而家點樣先連到
琴日vpn master都冇事

封晒為止

馬來西亞冇事了

講左好多次，用呢個- -

兩條友企係度睇人扑野
弱智+Bitch類

開ac

此PO討論內容
10% 野食圖、旅行
30% H漫 AV
20% 入唔到驚
10% 協力開場
10% 討論組隊
20% 屌鳩cybaba

睇到第一句已經唔想用

Open vpn用到

次次睇POST都係一堆人話連唔到VPN 悶唔悶D呀

講安全性既話
大部分免費VPN都唔洗用
由其果幾個自動送中既
不過果D上得淘寶買首抽既都唔會介意架啦

當推下po咯

講h漫好冇

第一次覺得wf post內容富豐

就係唔傾wf

好想睇 幾花套女友的秘密幾時出IIII

40010 konosuba真係好撚正

襯未改崩域拿拿刷埋崩武先

改咩

俺の幼馴染がウザかわいい！！
好似唔錯?

官網話你地刷得太快覺得悶，改難d比你地打耐d

都要把野值得刷先得架

好，唔該

退左3060yen俾我

大拿拿成兩舊水 fatfat啦

1/20之一都唔到

你咁遲先退
nerf果水個個全數退哂走人啦

果陣仲諗住默默支持佢

有冇漢化

退=隨時ban=唔知玩唔玩落去

繼續支持但唔會再課

171
大師兄回氣鳥

CY會比個時限你入數 冇入就會封

封飽佢 屌佢老母我返去玩gbf

可能之後值得課呢 繼續觀望落去

挽留

退1蚊都BAN你
不過PAD有個淨係問有冇得退款都BAN撚左 退都未退

到底ios卡5.36%點攪

退又退唔足 退得少少跟住玩玩畀人ban就慘

我想退哂

換VPN

可以移民台灣了

你就想
我都想中鬼頭

台選班蟈人玻璃心碎哂未

睇live 班人喊緊

發唔到大財

屌你笑死我

悶到走左去刷呢隻首抽

樓主 置頂5.36 解決方法喇

done

屌

E+要用咩VPN 卡LOADING

5.36%嘅話 用openVPN

即係全部老臨嚟 等飯盒?

養生驚

用緊OPENVPN呀

小鷹捕魚圖

373714 大蛇

315315大蛇

315294

左下果個好撚傳神

其實會唔會有啲係見輸鳩咗太柒扮卧底

點都好 韓已完

276747 大蛇 幫幫👍🏻

Wf已死

只係想問係咪繼續暗隊？

有無人

E巴打唔打大蛇

我打

170720

你個名

彈左,你手動加我fd 之後好友場等
667211978

430472629

o
就100萬了

多謝你帶我認識佢

隻驚想點，悶到仆街，執得未

你用咩武器
同埋用咩珠

290017 火上

蘿蔔勇者又幾好睇

漫畫?
依家睇緊relife 覺得好好睇

黑龍劍 白虎斧 雷書
虎斧珠 虎斧珠 雷書珠

093219
打到訓著

有冇人係自己起vpn server
知點解gcp起open vpn server就算簡左region係日本佢照起左係美國

667211978
加左先

唔講以為隻game出左年幾兩年
悶到

點解你輸出咁高,你用咩武器同珠?
e巴

12點就冇人玩

個post慢能到

開左10秒都無e巴就入場

script自動入

冇暗叔同把野,

換左貫槍仲打 一早話你M底

打埋第二把貫槍隻game都正式執笠了

成隻game 有一百隻角未

166

有11x-12x

有咁多咩

原來已經咁多隻
咁應該刷定等第三把絆武出

邁向第69個po

唔知

打定mana備用

屌你又9up 我明明得12x-13x

又被fake 不過刷定都差唔多架喇
絆晒再棄啦

真
絆晒先唔玩

假到呢
都唔知係咪cy自己出錢洗榜

請問暗大叔粒珠入天羽羽斬好定暗崩粒珠好?

我由當初無體㩒鐘仔 去到依加有體都廢事理
講緊嘅只係一個月左右時間

抖陣先e巴

巴打我同你完全一樣

營運想點⋯⋯悶到

清體熄驚清體熄驚清體熄驚

睇返整體先知入咩好

就咁一句討論唔到邊個好

暗大叔做M 應該有絆槍

有冇得換兩把絆槍拎珠

MU都有做 最近用開暗貫隊
暗大叔 眼鏡劍魔C 女僕

另外雷隊 M係雷龍 牛角 鬼頭係埋全部都入雷書珠? 雷書得突1

在庫得1

真
仲有3日先15號

個營運應該係好死板嗰隻
出game前plan好咗頭兩個月活動
就算出完俾人屌，都係死都唔會改

1

得1凸就耍2隻人雷書珠

5.36

1001